英超球隊喺歐聯內鬥 往往都係聯賽排名低啲嗰隊出綫 (有數據)

2003-04
車路士(2) 淘汰 阿仙奴(1)

2004-05
利物浦(5) 淘汰 車路士(1)

2006-07
利物浦(3) 淘汰 車路士(2)

2007-08
利物浦(4) 淘汰 阿仙奴(3)

2008-09
車路士(3) 淘汰 利物浦(2)

2017-18
利物浦(3) 淘汰 曼城(1)

就算你喺國內幾把炮，出到歐洲賽事又係另一種玩法；
就算你長途賽幾無堅不摧，180分鐘定生死嘅盃賽你可以唔係我對手

唔同賽事有唔同嘅玩法，唔同嘅玩法都影響住雙方嘅發揮，帶出截然不同嘅結果，呢個就係足球嘅奧妙

原來隔左成十年冇試英超內鬥 以前既英超真係好勁

6次有3次都係我利

09-16無歐聯踢呀？

猁原來經常都排名低架

08-09 4強
曼vs阿

你食左？

阿仙奴次次都輸
爺爺

仲有10-11獌對車

I mean 通常...唔係全部
Sor for 唔清唔楚

利記屈哂機啦
未(1)過

死利狗金錢足球排第三

人地講緊排名低, 但最後出線嘅場次
呢兩場都係最終聯賽第一位獌出線

佢意思係 排名高贏排名低嗰啲 我就當睇唔到
係我標題講得衰啫